巴西龜可以邊到買個龜缸比佢換

玻璃缸成日換水有啲重，會唔會有啲輕身啲又大，新手求教

浴缸養

想比個家佢
想搵啲換水易啲嘅

應該有細缸買，但係太細佢大個仔就要換

我見上網好多花款

換左你隻手 算啦
廢ga隻手？！

Ikea 買個透明無蓋膠箱

錫龜龜要比家佢

之前用開金莎正方形果隻盒放養，但隻龜愈黎愈大，有冇d膠兜大過正方形金莎盒又可以比龜爬到入去浸水食野飲水

我都想換

上網同現實差好遠，自己親身去舖頭睇喇Ching

邊到多

唔知金魚街有冇?

冇咩花款

自己上網揾d舖頭，睇下相，再去舖頭睇實物先買囉

買既缸要有地俾佢上岸，有斜道俾佢落水，水過背就得。
最好有時間俾佢間中曬下太陽。

同埋巴西龜排泄量算大，個d乜沙泥其實唔需要，個缸越簡單乾淨越好。

換水換好密